[緊急] 灣仔準備封站

已經唔停灣仔站

【Now新聞台】港鐵指因應車站內及車站附近的突發情況，灣仔站及中環站關閉。

列車不停灣仔站及中環站。

Is MTR planning to close all stations in HK Island?
Just for HK Police fun?

Popo嚟緊啦灣仔手足走呀

i go to school by bus

Goodest answer! Well done.
You speak English Gooder then Police.

連登仔係咪識得飛，成日指責人搭黨鐵，知唔知事實上遊行之後黨鐵有幾多黑衫人搭車